就黎聖誕節 有冇人用過水波爐？

易唔易洗

重陽節先好用

入邊有清潔mode
跟住用布抹下就ok

正常對佢好好就唔會有陳年漬
漬太耐果d燶積就廚紙浸檸檬梳打水再痴上去奄

習慣用完就清潔mode 除水mode 除味mode 逐個禁

有冇推薦

睇你想要平定貴
行貨就東芝、日立、sharp
日水就多d牌子、款

想平平地試下
最緊要易清潔

東芝有部二千幾入門版
但唔係純水蒸/純水過熱水蒸氣，有偷用微波加熱蒸氣

至於，中價位紅色果部、貴小小白色果部就純水蒸，純overheat steam

之前睇過人地既post/blog，東芝紅色果部既內籠coating同2千幾蚊果部一樣，係差d，會比較易甩coating易花，但無影響使用，係用果個覺得唔美觀

東芝白色果部就襟用，我就用緊呢部3年，帶埋搬屋都好彩無事，so far 都未壞過，仲好靚仔，通常d人都買呢部多

Sharp就比白色果部貴d，最貴日立